香港仲有幾多人唔係大學生？

周街都係，恆大又叫自己做大學生，樹大又叫自己做大學生，鯨大又叫自己做大學生，咁IVE都可以叫自己做大學生啫。IVE名義上唔係大學生，但實際上質素都差唔多⋯ topu又叫 乜春都叫大學生，以前細個仲覺得大學生係精英階級的名詞。我真係諗唔到啲人點解入唔到大學，係咪智商有問題。

真係周街都大學生…好撚易入…

25.4%

唔信囉

Aged 15 and Over ，i mean 近幾年

明明百分比好少，但好似無個唔係大學生咁

百分之二十五距離台灣個d仲差好遠

小學畢業

sorive topup狗

唔係讀hku 又唔好話自己大學生 你地無資格生存

大把人唔係大學生啦

冇錯，的確係一街都係大學生，
但咁樣唔代表唔做，而係要做最top嘅

大學又點 ？返咩工先？

讀埋啲濕鳩科唔計

我讀書個時得百分之十到有jupas degree位，覺得而家好貶值，好唔抵

係得兒登仲係到玩緊學歷至上

最討厭對眼生響額頭果d大學生，一聽到你未讀過大學or未去過外國讀書就野都唔想同你講多句

我得中五學歷

哂錢

全世界咁多大學生
唔係讀牛津 劍橋 麻省 又唔好話自己大學生 你地無資格生存